好怕d暴徒亂拋野

呀叔我細細個果陣其會玩金龜子 用條繩仔，有時會用尼龍繩，綁住d金龜子隻腳 係咁打圈然後拋出去 同d朋友鬥遠 就已經好開心。

唔明點解d暴徒要徒手拋野 嚇親呀叔我

咁樣唔熟手嘅人會車到自己友
用投石器或者彈弓算啦